# Тестовая прошивка детектора петель

[Прошивка](bin/DetectorTest.hex)

## Тесты

Детектор проводит четыре последовательных теста:

1. Тест петель на низкой частоте (sel - 0). Светодиоды
2. Тест петель на высокой чатоте (sel - 1). Светодиоды
3. Тест реле:
    1. Включение реле A на 5 секунд, отключение реле
    2. Включение реле B на 5 секунд, отключение реле
    3. Включение реле C на 5 секунд, отключение реле
4. Тест светодиодов:
    1. Гашение красных
    2. Зажигание по очереди красных
    3. Последовательное зажигание столбцов зеленых: A->B->C
    4. Последовательное гашение столбцов зеленых: A->B->C
    5. Гашение красных
    
После завершения всех тестов детектор постоянно шлет сообщение `TEST COMPLETE`. Для вывода из этого состояние сделать одно из следующих действий:

* Сброс питания
* Быстрое двойное нажатие на сброс

## Тестовая катушка

Тестовая катушка с 4 отводами для обеспечения полного диапазона индуктивностей петель. 

Намотка медным одножильным проводом d0.5 мм, на пластиковой оправке d125 мм.

Отводы 

| Отвод | Витков | Индуктивность ±10%, мкГн |
| :---: | :----: | :-----------------: |
| 1     |   11   |   35                |
| 2     |   21   |   114               |
| 3     |   34   |   290               |
| 4     |   47   |   587               |


## Программа для отображения результатов

[Утилита](Tools)
